\beginsong{Fuori la paura}[by={F. Ferrandi -- G. Carletti -- M. Petrucci -- M. Vecchi}]

\beginverse*\nolyrics
\[A- | F | C | G]\rep2
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Quando tutto questo passerà
saremo pronti ad abbracciarci ritrovarci qua
quando tutto questo finirà
indosseremo il nostro orgoglio, (//) la nostra umanità
\endverse

\beginverse*\nolyrics\chordson
\[A- | F | C | G]
\endverse

\beginverse
E prenderemo a carezze i nostri giorni
aspetteremo alla fermata tutto il bene che ritorni
cammineremo a piedi nudi sulla via futura
e scopriremo di aver chiuso (//)
\endverse

\beginchorus
Fuori la paura,
fuori la paura,
fuori la paura,
fuori la paura!
\endchorus

\beginverse
E prenderemo a carezze i nostri giorni
e aspetteremo tutto il bene perché il bene poi ritorni
cammineremo con il mondo prendendocene cura
e scopriremo di aver chiuso (//)
\endverse

\beginverse*\chordson
\[F]Come ogni notte la \[A-]notte che viene
\[F]rotta dal pianto delle sirene
\[C]ferita di striscio dal mio respiro
\[G]da questa voce che mi tiene vivo.
\[A-]Uomini e donne un solo abbraccio
\[F]in questa notte che ci ha fatto ostaggio
\[C]ma in fondo il coraggio è la nostra natura,
\[G]e anche il coraggio di avere paura:
pa\[A-]ura di quello che non conosciamo
pa\[F]ura di stringerci forte la mano
pa\[C]ura di rompere queste catene
la \[G]notte che muore, il \[F]giorno che viene.
\endverse

\textnote{Ripetere rit. e chiudere con}
\beginverse*
La notte è passata come ogni notte,
lasciando soltanto una porta che sbatte,
le lacrime, i lividi, la vita, la morte, \dots
andrà tutto bene, stringiamoci forte.
\endverse

\endsong
